當金城武排93，世界仲有咩希望？

93

第2

係啲死人妖 毑型先咁排

泡菜成個國家執柒左佢啦

金神係擺渡人扮傻仔都好撚型

港女排架個榜？

韓仔唔係第1真係無天理

中間果個排第2呢個世界先有希望
起馬有得追下榜先

死泡藥整整整先有第二 好撚廢

小白臉

波台一半手足都型過大腸

0仔榜

韓狗上榜已經無理由啦

大腸雖然柒 但佢好撚大隻

雖然你個樣成隻狗咁
不過都型過大腸

你直頭係狗

你同我十足餅印

有冇成個list望下

唔拎第一都on9啦

泡菜狗係咪又出陰招

金城武都係韓仔？

你係on9仔

第2名條傻鳩係邊個黎

咩野年代？ 邊個會鐘意金城武呢d 老野

Top拎第二條氣都順d，大腸

冇Gd?

係
成套戲 金城武一出場就好吸精
呢套雖然爛 但都幾得意
聖誕期間 我唔想睇乜能失戀日

吸睛呀

二號邊撚個黎 城武哥93

屌條粉紅色頭

top 都算啦
大腸係咩玩法

屌原來白色黎 sor眼殘

邊撚個黎？

有3幅相
最後條友係排第幾

成班膠面泡狗打飛機

G-Dragon素顏根本成個毒男咁

第一呢？

吸你老母
打埋哂d支那字

而家塊面尖撚到，話冇整容真係搵鬼信

真係佢？

吸精牙

係啲港女搵理由比自己繼續追星

片

On9

我條撚都好樣過下面果條撚樣啦

金城武咁撚型都第93

真係佢？ 好撚似曹星如

大腸第2？講笑呀

TOP就話可以接受。。呢個真係

TOP 笫幾

咩人投票

盲人協會

Top咪第一囉

16

專登上返一頁睇
屌你笑到我噴奶

▼台灣男藝人再度入選至 48 名！你無法相信王力宏居然已經 40 歲了，歲月根本沒有在他的臉上留下任何明顯的痕跡。
▼這一次與艾瑪華森合作迪士尼真人版電影《美女與野獸》（Beauty and the Beast）的路克伊凡斯，飾演反派「獵人加斯頓」的他在戲外一直以剛硬的帥哥形象聞名，今年他也獲選了世界第 45 帥。

▼南韓男子團體 EXO 的 22 歲成員 Kai 金鐘仁獲得了 44 名，今年他與知名女團 f(x) 成員 Krystal 宣告成為 2016 演藝圈新情侶檔，簡直是俊男美女的超養眼配對。

▼日本男藝人今年入圍相當稀少，沒想到由前 KAT-TUN 成員赤西仁拿下 31 名，成為今年日本第一帥，也是員赤西仁目前為止的最高名次。

▼曾經拿下 2014 年冠軍的「霸道總裁」傑米道南（Jamie Dornan），今年獲得了 20 名。

▼全球男人憧憬的時尚模範碧咸，今年拿下了第 17 帥。

▼韓國男團 BIGBANG 的人氣成員 T.O.P 帥氣的臉蛋加上高挑身材，在歐美一直也是韓國帥哥的代表，今年則拿下了 16 名。

▼同樣正在服役的 Super Junior 始源今年落到了第 12 名。

▼今年與泰勒絲上演了一齣熱戀到分手大戲的英國男演員湯姆·希德斯頓，獲得了第 10 帥的封號。

▼《權力遊戲》男演員基特哈靈頓拿下了第 8 名。

▼台灣男星拿下的最高名次，就是由高以翔獲得了第 7 名！近年來積極轉向美國發展的高以翔，一直都被美國媒體封為是極品亞洲帥哥。

▼他可能是世界最帥的 Gay，39 的麥特·波莫是公認的男神，今年獲得了第 4 名。

▼BIGBANG 的成員太陽今年大躍進，從去年的第 24 名一口氣竄升到第 2 名，成為了今年的亞洲最帥！

▼今年的最帥臉孔冠軍就由荷蘭男星米契爾哈斯曼奪下，他在《權力遊戲》第四季接演了 Daario Naharis 這個角色，看過的劇迷肯定就知道他多有魅力。

太陽靚仔過TOP

公平咩

第三張圖仲型過第二張

太陽排第2真係

低能榜，第一竟然係依條友

屌你老味，最尾個黑人都型撚過隻韓狗啦

問號nigga排第一

金城武點都有頭10啦
咁撚柒都有第2
個投票係咪俾盲人投

屌，阿rain 仲型過太陽多多聲啦

Fuck 無天理

點解排名會變既 隔幾年個樣唔會差好遠姐

韓仔真係好屈機

萬人迷都得17就知有問題啦
話說有無竹野內豐？

揀matt bomer既識食 佢對眼好鬼靚
自從Tom同個外國連詩雅拍拖之後對佢已經無好感
第二係條乸型咁個問號黑人應該第一

審美觀會轉架嘛

第二張係泰國人妖？

金城武

王力宏

大腸

轉得咁多

其實咸爺型好多

男人化妝

第一果個都唔及big咸啦

老老豆豆，吳言祖嗰d亞洲人似鬼佬樣其實鬼妹多數唔鍾意
因為如果鍾意亞洲人似鬼佬樣，點解唔直接搵個鬼佬，仲靚仔
我d鬼妹fd同我講的

Gay dragon?

客觀講 韓狗上榜唔係問題 韓國的確有型人(唔理有冇整容) 但係金城武點都頭十啦下話
仲有 好多人都將型同靚仔撈亂 靚仔唔等於型
Btw 金城武又型又靚仔 仲有幾分佬味

大腸都排第二，
咁多位連登巴打仲唔係全球第一
咁仲唔充滿希望

D死泡菜狗咁柒樣衰都...

咸爺會低過泡菜

我覺得太陽幾型幾好樣，可惜係死矮仔得一米六幾死廢柴

冇嘢好講

老實講呢個特登top 10分人種當選去 怕咩歧視 老實講 有d我睇完 唔靚仔都算 佬味都未夠

原來我都好靚仔

大腸望落去似個傻閪，
我真係出mk求其執個偽韓mk仔都靚仔過大腸
班評審隻眼係咪青光眼定白內障

大腸自己喺ig都話唔明點解攞第二

痴撚線

大腸好似得161

第一果個
原本做Daario Naharis 果個有味道好多
不過走左去拍DEADPOOL
木村,李民浩都無

條大腸仲矮過Gay Dragon

全盛期金城武要排第一,可惜近年開始有少少走樣,塊面肥左好多

咸爺得17就知個榜係廢

李民鎬6x 好似係

肥左好多都唔會93掛

高以翔

木村冇上榜 ?
碧咸得17金城武得93反而班泡菜狗仲高排名

金城武都有整過

Really nigga ?

韓星都有好多好靚仔嘅 不過就唔係太陽先囉

太陽都靚仔過T.O.P？？？
T.O.P樣型靚仔把聲J死人
幾時輪得到太陽

佢老婆正正係鬼妹
佢前度亦都係鬼妹

又一個識一兩個鬼妹fd 就以為代表哂所以鬼妹既柒頭

[quote]

咁多泡菜 人唔笑狗都吠